[扮工動物園] 尚未習慣要返工之星期一

假期太短了~~~~~

仲有成個月先新年

Joson

好耐呀~~~

早浮~

JO

有排等

新年使唔使不停去拜年

鯨姐

早晨

皮皮

杯哥早

杯哥你好

好眼訓 不想工作

我相信本post所有人都唔想

得年初一二三係假期, 基本上都日日要去拜年

呢排朝朝平日都會早過鬧鐘響就扎醒

生理時鐘, 已經慣左咁上下醒

me 日日都係咁~

過年 A 雙工 B 瞓覺 反正過年深圳都係無咩人

有壓力?

早
不想返工

AHAAAAAAAAAAAAAA

哈哈

杯哥~~~~~~~~~好眼訓

皮皮~~~~~~~~
無得拉車禮物比你啦

飯嫂

佢專心事業

琴日去惠康
諗住買啲即沖飲品返工飲
見到阿華田五穀
以為係阿華田底加五穀
點知唔係 呃咗我
雖然都幾好飲

咁即係咩味?
會唔會有一粒粒咁

好飲就算啦

好似啲豆奶溝啲芝麻個啲咁
都幾好飲

公司部影印機一有紙出就有啲好尖嘅聲

杯哥仲拉緊禮物

好似幾好飲
想try下

只要有心仲拉到禮物

只要有心 其利斷金

準備食飯

新人留名

我都係新人

透爐燒豬

你的名字太好

乳豬走乳

食完飯啦又要準備返去

加少女

我鍾意9999金豬多啲🤤🤤🤤🤤